有咩波台手足係最近希生左?

飲油狗
cos
dost

4眼

DOST未死

ok
你作為團隊首領 講呢句有公信力

系尊鉑蟎已不在

你係林匡正

米癲

我蕭生staff

甄燊港

我under佢

似

我DLLM???

CHING OK靚囝 個頭點GEL

用開呢盒

反父希生左

比港父搞到不似人形

港父人都敢殺